時間旅行者可以安心了，研究：量子領域不存在蝴蝶效應

一早知啦

小事就係，如果大事就唔同
你殺人1個2個人可能影響唔大，但用核武 ，狂殺科學家，發明疫苗既人就差好遠

太睇得起自己，你估你係陳同佳咩

世界線收束

因為世界線會跳動